住公屋慘過咩咁

附近又多傻佬又成班窮撚

附近傻佬就是你

每次行過總見到幾個癡線佬

住果d地方既人個個都甩皮甩骨咁...
係街一眼就睇得出..

冇錯，依班人一睇就有浸窮撚除
唔好同我講公屋都有富戶依啲打飛機既說話

收皮啦